（標題黨）黃碧雲：你哋全部都係鬼！

果然係「共青•年新政」。
游小姐一係唔熟書、一係就講大話。共青係反對平反六四，反對燭光悼念六四死難者。

#黃碧雲團隊

《蘋果日報》
游蕙禎被圍插口頭勇武

汁：

bye

又含

含淚都投？

兩件都要走